講真天涯途上誰是客 散席時

怎麼分～～～～

條女很清楚收兵好過嫁人